Ocamp撚個個都識唱半杯入魂

個個都唱半杯半杯上心頭 之後就唔識唱